
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: D ' autres , avec la venue d ' un mode alternatif de transports en commun , par exemple le quartier Mériadeck à Bordeaux desservi aujourd ' hui par le tramway , mélangent pôles de bureaux , logements et centre commercial et peuvent trouver une seconde jeunesse .
Entity Name (Type) :: Bordeaux (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: D ' autres , avec la venue d ' un mode alternatif de transports en commun , par exemple le quartier Mériadeck à Bordeaux desservi aujourd ' hui par le tramway , mélangent pôles de bureaux , logements et centre commercial et peuvent trouver une seconde jeunesse .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: D ' autres , avec la venue d ' un mode alternatif de transports en commun , par exemple le quartier Mériadeck à Bordeaux desservi aujourd ' hui par le tramway , mélangent pôles de bureaux , logements et centre commercial et peuvent trouver une seconde jeunesse .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: D ' autres , avec la venue d ' un mode alternatif de transports en commun , par exemple le quartier Mériadeck à Bordeaux desservi aujourd ' hui par le tramway , mélangent pôles de bureaux , logements et centre commercial et peuvent trouver une seconde jeunesse .
No features found.

